# utau-projects

[Github](https://github.com/oxygen-dioxide/utau-projects)|[Gitee](https://gitee.com/oxygendioxide/utau-projects)|[Bitbucket](https://bitbucket.org/oxygendioxide/utau-projects/)

#### 介绍
歌声合成工程配布，提供ust、nn、sk、dv、带歌词mid、lrc文件

#### 使用规约
允许二次配布，或转换为其他乐谱格式二次配布，但必须提供本页面链接（https://gitee.com/oxygendioxide/utau-projects）

使用这里的工程制作的作品允许投稿至各大平台，但必须注明工程来源：oxygen dioxide

#### 工程列表
按Ctrl-F可在本页面查找
|名称|作曲|作词|本家链接|下载|
|-|-|-|-|-|
|boy next door|放假君|放假君|[bilibili](https://www.bilibili.com/video/av26327977)|[下载](./boy%20next%20door)|
|F大调众赞歌|三亚甲基三硝胺|三亚甲基三硝胺|[bilibili](https://www.bilibili.com/video/av39884712)|[下载](./F%E5%A4%A7%E8%B0%83%E4%BC%97%E8%B5%9E%E6%AD%8C)|
|Keep On Dreaming|T2o|T2o|[bilibili](https://www.bilibili.com/video/av3495177)|[下载](./Keep%20On%20Dreaming)|
|定尘烟|纯白|果汁凉菜|[bilibili](https://www.bilibili.com/video/av18125546)|[下载](./%E5%AE%9A%E5%B0%98%E7%83%9F)|
|废话歌|烂兔子P|烂兔子P|[bilibili](https://www.bilibili.com/video/av602062)|[下载](./%E5%BA%9F%E8%AF%9D%E6%AD%8C)|
|就是不听话|iKz|iKz|[bilibili](https://www.bilibili.com/video/av14969866)|[下载](./%E5%B0%B1%E6%98%AF%E4%B8%8D%E5%90%AC%E8%AF%9D)|
|烤面筋古风版|面筋哥-程书林|面筋哥-程书林|[bilibili](https://www.bilibili.com/video/av23004780)|[下载](./%E7%83%A4%E9%9D%A2%E7%AD%8B%E5%8F%A4%E9%A3%8E%E7%89%88)|
|少女斗牛士|希望索任合资|雨狸|[bilibili](https://www.bilibili.com/video/av8370772)|[下载](./%E5%B0%91%E5%A5%B3%E6%96%97%E7%89%9B%E5%A3%AB)|
|是夜|litterzy|冥凰|[bilibili](https://www.bilibili.com/video/av8072755)|[下载](./%E6%98%AF%E5%A4%9C)|
|指尖所描绘之物|AnnyJuly|AnnyJuly|[bilibili](https://www.bilibili.com/video/av54764560)|[下载](./%E6%8C%87%E5%B0%96%E6%89%80%E6%8F%8F%E7%BB%98%E4%B9%8B%E7%89%A9)|
|试翼|格里特|秋の墨_|[bilibili](https://www.bilibili.com/video/BV1ZK4y1b7Vk)|[下载](./%E8%AF%95%E7%BF%BC)|
|邪恶的漆黑|Onai P|Onai P|[bilibili](https://www.bilibili.com/video/BV1np4y1D7ws)|[下载](./%E9%82%AA%E6%81%B6%E7%9A%84%E6%BC%86%E9%BB%91)
|奋楫|格里特/髅髅|冥凰|[bilibili](https://www.bilibili.com/video/BV1xJ411x754)|[下载](./%E5%A5%8B%E6%A5%AB)
|R.I.L|SinghP|SinghP|[bilibili](https://www.bilibili.com/video/BV1EA411e7mL)|[下载](./RIL)
|不揽清风不望月|纯白|初繁言|[bilibili](https://www.bilibili.com/video/BV1Fp4y1S7vd)|[下载](./%E4%B8%8D%E6%8F%BD%E6%B8%85%E9%A3%8E%E4%B8%8D%E6%9C%9B%E6%9C%88)
|少女∞神明|芮晴|芮晴、欢明境|[bilibili](https://www.bilibili.com/video/BV1Ch411o7MZ)|[下载](./%E5%B0%91%E5%A5%B3%E7%A5%9E%E6%98%8E)
|盛夏|冰零-Mahiru|萧翔泽/冰零-Mahiru|[bilibili](https://www.bilibili.com/video/av201773213)|[下载](./%E7%9B%9B%E5%A4%8F)|
|糖果箭头|闹闹丶|还不快向菜J势力低头|[bilibili](https://www.bilibili.com/video/av584586390)|[下载](./糖果箭头)|
|竹语|闹闹丶|果汁凉菜|[bilibili](https://www.bilibili.com/video/av969746070)|[下载](./竹语)|
|期待|张卫|张卫|[bilibili](https://www.bilibili.com/video/av457733605)|[下载](./期待)|
|千里行走|暗杠|陆世杰|[网易云音乐](https://music.163.com/#/song?id=1385144622)|[下载](./千里行走)|
|画里画外|没有龟壳的乌龟|St_色太|[bilibili](https://www.bilibili.com/video/av801130122)|[下载](./画里画外)|
|我的青春分裂成了同名大小调|Adam_K|稗子|[bilibili](https://www.bilibili.com/video/av288981835)|[下载](./我的青春分裂成了同名大小调)|
|樱符|地味子|溺眠_Die|[bilibili](https://www.bilibili.com/video/av629052772)|[下载](./樱符)|